畀人誤會唔刷牙

如題 上下排都各有幾隻牙蛀咗
有啲蛀完補過 有啲輕微有條黑線咁
明明一直都有早晚刷牙
但都係咁
身邊有人唔刷又唔理都無事
點解會咁㗎
好丑怪 大笑就會俾人見到啲蛀牙
畀人誤會我唔刷牙
每次睇牙醫前都好大壓力

睇到隔離有個post講牙石 就諗起我啲蛀牙

中學成日食甜野唔刷牙冇事

門牙蛀過補左
輕微黑線
可以點搞

你走啦 我唔想幫你開年

我都想知 我啲補完嘅都係有黑色

好似同口水分泌有關

咁咪即係無得救

I.know that feel,bro
上次去睇牙醫檢查
牙醫又話冇問題
又冇話要再幫我補